梁頌恆今日出獄

梁頌恆出獄

青年新政前議員梁頌恆，四年前在立法會內非法集結罪成，判囚四星期，上訴亦被駁回，9 月初即時入獄，今日刑滿出獄。

他 FB 帳戶發文，指自己「精神ok，無穿無爛。」

圖片來源：TMHK

手足

青政唔會有人理嫁喇

梁天琦出獄就話姐

noted with thanks

立法會非法集結，講出黎都on9

就嚟唔記得佢係邊個

入獄冇人理 到出獄終於有人理

哭能左

一出獄就見到成班以前落井下石嘅泛民議員仲可以做多年，諗起都興奮

係咪老破咗

唔會出到獄

見到當年屌鳩青政係鬼嗰班垃圾今日開心心繼續食立法會狗飯就覺得嘔心

比佢休息下